{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71568&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 브라운도트호텔"
    },
    "text": "当ホテルは全室禁煙ホテルです。 喫煙は階指定の場所でお願いします。 - 入室時の基準人数は2人で、追加人数または寝具類の追加時に追加料金が発生します。 5歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 - 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 - オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 - 喫煙摘発の場合、退室措置になることがありますのでご注意ください。 - 男女同室での男女同室での宿泊は禁止され、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできません。 ただし、家族連れやイベントの際は例外です。 - 未成年者の予約があった場合、強制退室及び払い戻しはできません。 - ペットの出入りは禁止されており、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできません。 親切にお答えします。 - 駐車場情報:電気自動車充電器40台があり、計40台の駐車施設があります。 - 周辺情報:扶安市外バスターミナルまで車で2分、セマングムまでは車で20分です。 ビョンサン海水浴場、コサポ海水浴場、仙遊島チャンジャドハ島などは車で30分、格浦/採石江、コムソ村は車で40分の距離です。 - 客室内部施設:全室にスチームクローゼット、空気清浄機、ウォッシュレットが設置されています。 スイート・ドットザ・シグネチャー・ドライサウナもご用意しており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。 全客室は禁煙客室です。 マルチ充電器やヘアアイロン、大型テレビが設置されており、Netflixの視聴も可能です。 最高級ホテルの寝具と快適なマットレス、最高級Bath Amenityも提供します。 - フロントおよびその他の施設:チェックイン時間は午前7時、チェックアウト時間は午後2時です。 早いチェックインや遅いチェックアウトは時間ごとに別途料金が発生します。 24時間フロントが運営されており、コーヒーマシン、浄水器、電子レンジ、製氷機が完備されています。 ミネラルウォーター冷蔵庫とドリンクを無料で提供します。 電気自動車の充電器も保有しており、40台の駐車場があり、出張客や団体客の駐車が効率的です。 VirusCare先端システムで清潔で安全な環境を提供します。 - 追加案内:宿泊客には無料朝食が提供され、朝食はホテルのカフェテリアで毎週月曜日から木曜日まで午前7時から午前9時まで利用可能です。 カフェテリアは午前 7 時から午前 12 時まで営業しています。 月曜日の朝食は簡単な朝食で、コーヒー、トースト、ラーメンなどの料理が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は喫煙可能でしょうか？",
            "answer": "当ホテルは全室禁煙ホテルです。喫煙は階指定の場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "入室時の基準人数は2人で、追加人数または寝具類の追加時に追加料金が発生します。5歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙した場合の措置について教えてください。",
            "answer": "喫煙摘発の場合、退室措置になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止され、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできません。ただし、家族連れやイベントの際は例外です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約があった場合、強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されており、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "駐車場情報:電気自動車充電器40台があり、計40台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットまでの距離を教えてください。",
            "answer": "周辺情報:扶安市外バスターミナルまで車で2分、セマングムまでは車で20分です。ビョンサン海水浴場、コサポ海水浴場、仙遊島チャンジャドハ島などは車で30分、格浦/採石江、コムソ村は車で40分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部施設:全室にスチームクローゼット、空気清浄機、ウォッシュレットが設置されています。スイート・ドットザ・シグネチャー・ドライサウナもご用意しており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。全客室は禁煙客室です。マルチ充電器やヘアアイロン、大型テレビが設置されており、Netflixの視聴も可能です。最高級ホテルの寝具と快適なマットレス、最高級Bath Amenityも提供します。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間や施設について教えてください。",
            "answer": "フロントおよびその他の施設:チェックイン時間は午前7時、チェックアウト時間は午後2時です。早いチェックインや遅いチェックアウトは時間ごとに別途料金が発生します。24時間フロントが運営されており、コーヒーマシン、浄水器、電子レンジ、製氷機が完備されています。ミネラルウォーター冷蔵庫とドリンクを無料で提供します。電気自動車の充電器も保有しており、40台の駐車場があり、出張客や団体客の駐車が効率的です。VirusCare先端システムで清潔で安全な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "追加案内:宿泊客には無料朝食が提供され、朝食はホテルのカフェテリアで毎週月曜日から木曜日まで午前7時から午前9時まで利用可能です。カフェテリアは午前7時から午前12時まで営業しています。月曜日の朝食は簡単な朝食で、コーヒー、トースト、ラーメンなどの料理が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 802,
        "QA": 916
    }
}